而家揾女朋友係咪要18般武藝樣樣精通先得？

本身係散咗之後用交友app，都係諗住消磨下時間
跟住發覺自己好唔對路
如果想有共同話題要養貓狗，要做gym，識整甜品，煮野食，影相，行山，潛水，滑浪
又要風趣幽默 can make me laugh
傾傾下我都冇乜心機繼續傾，完全唔係同一類人
都係做番毒撚算

我都係完全冇任何技能嘅毒撚

個個要求有車先on9
搭巴士好撚失禮?

毒撚仲學人搵女朋友
返番屋企匿返入個被竇度啦

世界就係咁殘酷
利申: 細細個已經知，只此成日學嘢，而家周身刀，但睇翻人生都幾辛苦。而家可以講係唔識停，停唔到，一停係有罪疚感嗰隻

對 努力賺錢叫隻令雞更開心

廢柴學咩人溝女

咁你溝返女毒撚咪得囉

Exect7ly
住市區出入搭巴士仲方便過揸車

上網玩開啲女多係咁 仲要話自己中上點知柒到無譜

係架，唔係啲女隨時搵位入你

屌
一撚樣
就算有車都唔會想車佢地

交友apps不嬲係有料既食晒
冇料冇得食

有Gordon Ramsay既廚藝，魔術好似大衛高栢菲咁，大隻過C朗，手車辣過sky哥，幽默過子華神，彈琴有李雲迪水平，游水拍得住菲比斯，tom cruise咁上下既樣，應該就岩岩好攞到入場劵

係香港溝女慘過食屎
啲女普普通通都串過馬撚
正正經經叫隻雞算啦

公道啲講
有車係方便既
不過用有冇車黎判斷一個人就真係

你未講身高 班港女米五都要求米八

無所謂啦 成條街邊有咁多人同時間有多種技能係身。一個人精兩三樣野已經好勁。唔洗理啲女講咩，佢地自己無料所以先想個男仔威啲。無意思。

我計過自己要做齊咁多樣野個schedule一定好full, 講緊係正職＋副職＋興趣＋運動。有時話說在前頭，講到明我無咁多時間拍拖不過可以一齊，我盡量抽時間。啲女又話無時間陪佢又話兩份工都多女同事。屌，唔洗做呀依家？上進心

你咁講同港男A cup要求女人有C cup有咩分別

搵咩女朋友姐，自己一個咪仲好

我真係唔識港男一定要條女c cup以上喇

玩少啲交友app 啲絲打好多都低質 你正正常常既 係佢地眼中都可以係屎一篤

用得交友app嘅女正常得去邊
係搶手嘅洗撚用交友app

好撚認同
而家想搵個簡簡單單既香港女仔係好難
一係就好動到爆
鍾意做gym yoga 打拳 行山(高難度) 潛水 滑浪
而家仲興泳綑 廢探
一係就頹到仆街 問佢鍾意玩d乜做d乜
竟然話鍾意訓覺

想搵個正正常常既女
真係極難
正常係指:
行街 睇戲 食野 整下野食 去下野餐
打下羽毛球 聽歌睇戲煲劇
有時行下山 鍾意行海邊 睇日落

算把啦巴打

有d咩係易學？想學野

通常都係啱啱識個陣個個都係為左搵共同話題先曬skills啫

細個又話俾心機讀書就有黃金屋，有咩顏如玉. 咁我咪讀囉.
學校叫唔好拍拖，會分心 長頭髮又死罪，染頭髮好似殺左全家 去網吧打機又唔得 就係為左保護學校脆弱既校譽. 而興趣班攞唔到分上大學就咩興趣都唔理囉. 專心讀書唔理啲女仔囉，咩都唔理囉.

上到大學又即刻話要學識打扮，要玩得開心，要過得青春. 啲女就俾人笑唔識化妝，男就操得唔夠fit, 唔識談吐
下?點解? 唔係讀好書就得? 又俾人問做咩冇女朋友? 下? 我會突然讀完中學會識溝女，突然識溝通咩? 識哂咩行山滑浪羽毛球開船P咩? 唔係唔好理讀書以外既野咩?
之後出到黎社會同一班人就同你講讀書唔重要係入場卷喎. 經驗，人脈最緊要

然後醒覺既時候，你已經變左一個只係識讀書同番工放工既冇存在感既毒男, 新年就俾人質問做咩未有女朋友，有冇諗結婚. 老豆老母覺得你唔夠談吐識女仔，想你快啲學因為佢好想抱孫.

利申: 點讀書都唔叻，冇女，俾大人呃鳩左大半世既肥矮毒柒，仲失埋業

正正常常使撚玩app咩
一早俾人溝曬啦

交友app個世界同現實世界可以話完全脫節

又要米八又要靚仔又要大隻又要高學歷又要多才多藝又要幽默風趣又要有自住嘅地方又要有車
試問現實揾到幾多個符合上述依幾項「基本條件」嘅「普通」男仔

唔關事 見過人冇學歷 冇錢
但係靚仔已經有女

Can make me laugh

屌 成日一見到菲比斯就諗起dse股神

真
想識女 咪自介話自己鍾意睇書 match到問我有冇睇過戰爭與和平
醒水呢件傾完轉profile 話鍾意運動 match到個大學校隊
屌 講ACG得嘞掛 又match到日文N1 成日去日本朝聖既日本通女仔
痴撚線 港女有冇咁勁 有冇女同我一樣係咩都識啲但廢

其實識得多嘢 有多啲興趣對你嘅生活都開心d精彩d啦～ 越好嘅條件未可以揀越好嘅對象ma

總結：有對識點樣教仔女嘅父母好重要
唔係有錢掉落去跟社會潮流要個細路學乜就學乜
係要洞察到自己個小朋友鍾意啲咩擅長啲咩好似投資一件貨物咁樣投資係佢身上面仲要幫佢諗吓第時大個會遇到啲咩難關教佢點樣拆

利申：第時有細路會咁教佢哋好好投資係佢哋身上
唔想佢哋受自己之前喺香港受嘅西野

潮文

讀書未夠叻啫 識得嘅神科柒頭frd都勁多女埋身 聽到你係讀咩gbus qfin mbbs就濕晒咁

男仔簡單好多 係睇樣為重

唔like對唔住自己

男 ： 有車有樓愛女朋友比哂錢女友用 起碼要幾間鋪啦
女：有手有腳 是但有份工就得

咩都無，剩係得條小香腸

Skills只係用黎打開話題，大部份啲女都只係識片面

有架車周圍去實際好多

得罪講句
咁係你適應唔到個世界嘅節奏
有句嘢叫「適者生存」

靜靜地打下機咪幾好
黎緊又PS5 準備又多大作出

講真應該會少左好多仔玩交友app
供求關係下 d女就易追左
慢慢黎啦

屌隻對馬仲卡撚左關 再講

好似羽生結弦咁識溜冰就更好
同埋要有侵侵咁高（6呎3）
不過唔可以好似佢咁重
讀書唔一定要好
但炒股要有巴菲特7成功力

咪係
巴士幾百萬你架車最多咪幾十

點解女性永遠都擔當「面試官」請人既角色
男性永遠都係「求職者」

應該話啲女個個想要18般武藝女朋友姐，個個想要唔同個個都有咩

你上一上d交友app, 十個八個都係#foodie #lovetravel #simple #nosp ，同佢講兩句又完全冇內容，唔係話想要serious relationship有問題，但真係睇唔出邊度serious。個個都想搵白馬王子，結果過多幾年就開始話香港冇好仔

已經進化到 要求有樓
但要供斷，最少過350呎，近地鐵

未供斷 等於做緊樓奴每月用左一半多人工供樓，即係窮，嚇走d女

成就港女既人
就係果班狗公毒撚
見女就沖
搞到好多女下欄野扮上菜

岩男人自己做衰自己，見女鳩沖

女人做事方式係對人不對事
不理件事誰對誰錯，會盲撐自己友，好處係團結

男人做事方式對女不對事
不理件事誰對誰錯，會無條件為女神付出，盲目討好女性

所以男女對役既世界
好撚多男性既二五仔手指咬出唔咬入，用手溜彈炸撚返我方陣營，真心膠地射烏龍波入自己龍門，包哂女方洗費，支持女權男奴主義

呢個第一次聽

全世界都香港女人係咁
好撚痴線呢個社會

點解一定要搵女朋友先？

喺巴士上面車震?
拎住一抽二"lun"你叫我搭巴士?
去遠少少野下餐影下相你要我搭成個幾鐘巴士?
乜柒mood都冇鳩晒啦屌你班垃圾
車都冇學人溝女

你又知?

班男人咸濕
需求比女性大

其實唔難

對我嚟講就乜鳩都易學嘅
人廢呢就乜柒都難學

靚仔得啦

咁咪自己問題

自己想要女人得唔到就怨點解咁難得到 好似係女人既錯咁

咁真係公道講，唔係女人既錯

係班男人太飢渴，做爛市，見女就沖
無條件為女性付出

正常女仔只要唔係毒到喱係屋企都一定有人approach

變左女仔有大把選擇，擔當做「面試官」角色，男人只能做「求職者」

No 只要有錢 你乜柒都唔駛識 啲女會自然同你好夾

你有錢你條撚都香甜d啦

同感
香港車真係唔係必需

利申： 50k

正經識女好過交友apps

😃😃😃反而男朋友有咁多興趣我先驚

巴打你識自己剪頭髮喎 我連刨都未買

泊車先問題大丫嘛

除左有得車震之外真係搭的士好好多

利申: 有樓

毒撚先自己剪頭髮 識玩梗係要女幫自己剪

真係條女去飲想著得靚啲都陪你搭巴士咁on9咩

一係就請埋個司機啦, 一係就直接泊喺街, 抄得幾多張牛肉乾

等緊rtx 3080出，一出成個tinder應該冇仔，得番啲女自己磨豆腐。

但係嚟緊就快要返學 我依家唔敢自己剪

買車有幾難啫
但係backup搞一大餐
又要搵車場又要驗身
唔係鍾意揸車真係好少機會開車方便過搭車

利申 市區撚

乜恢復face to face咩
最多咪戴帽發覺唔對路即刻出去俾人剪 點都有得救

就係因為冇咩時間所以先要玩交友apps

有陣時去到另外一個層次就係對方接唔接受你需要花大量時間學習嘅興趣，有啲人會花大量時間係自己興趣到，而且非常專注達至master level，往往中間花太多時間而忽略另一半，所以都要睇下你另一半sup唔support你

或者近少少就係之前「造星」個節目咁，有條仔參賽但條女唔比，之後換咗條女第二年就有得參賽
（我記得唔清楚，唔肯定係咪同一年參賽期間換咗第二條女）

唔使 好有錢或者好靚仔 是但中一樣就得

連連仔成日物競天擇natural selection，而家nature咪select囉咁都好屌，到自己畀人淘汰嗰陣就屌會唔會太輸打贏要

實有啲無乜logic嘅人話而家係港女select唔係nature，喂，港女咪又係個社會(nature)養出嚟，個社會咪又係你同我同佢組成，其實有乜好屌

唯有無女朋友

same

係
我原本都諗住睇下自己試下剪 但係前面太長 我唔識剪 我最多都係夠膽鏟下側邊

講緊的士喎ching

你試過星期六日出旺區你就明泊街都唔會有位俾你 去旺角都要搵位泊搵到去油麻地真係CLS

屌你又係毒撚，又唔靚仔，又無錢，連才華興趣都無，捫心自問你係女人會唔會揀呢類人做男朋友？

唔係話要精通十八般武藝，但至少有自己嘅長處畀到人欣賞先得㗎Ching

利申：毫無優點嘅毒撚

我通常會gel頭 所以前面剪衰都唔怕 最緊要係學啲髮型師咁將頭髮分開一層層用手指夾住嚟修短佢，通常都唔會衰得好緊要

認同呀 買車其實唔難囉 但你考慮返後面其他各樣嘢根本上就唔抵

你諗下你星期六、日出旺角食晚飯你係會揸車定係搭車去？基本上你去到夜晚黑呢啲時間個個都揸車出去你根本唔會有位泊車

買車嘅時候你又要諗四人車到底夠唔夠，如果你兩個家庭一齊出去食飯嘅話基本上你要七人車先夠

往往最影響你買車嘅因素根本就唔係你需要一架車去街咁簡單

我冇用gel 淨係用水 幾分鍾就跌返落嚟 同埋我依家前面太長完全整唔到 一整就跌

點解要追逐D女既demand
街上咁多女 一定有D鍾意男仔識煮野食
有D鍾意D仔識打機tim
我已經見好幾個係打機識條仔返嚟
咁唔通我打機叻就會有女?

做你自己鍾意做既野未算
你鍾意條女鍾意睇書既
但你自己書都唔睇多本
為左溝佢 你日日睇書
但係你可以睇幾耐?
會唔會為佢 由唔睇書 到死之前都睇書?
最後佢都搵個真真正正鍾意睇書既人

樣靚加毒先正

升中四了...

咁睇你去邊啦
買咗車唔代表一撚定要用架嘛
但冇買車就想用都冇撚得用啦

班女淨係對香港男仔高要求

人中之龍先好溝我

啲女以為自己叫緊鴨？憑咩叫咁高

您諗太多，傾兩句就約出來，唔ok就next唔好晒時間。一日十幾個match中兩三個你玩幾日就發覺自己成個星期full booking。

見過有女仔毒撚畀個男睇中
幾年就調教到聽聽話話+變靚樣

返工勤, 投資叻, 運動勁, 興趣多
正常唔係二世祖 基本上比盡得兩樣

Sad but true

而家光譜咁大勁難識人
唔好講話識女仔

叫雞咪算囉,搞咁多做乜

唔關事，毒撚識番毒撚架喳，每個毒撚一生可能會遇到一兩個機會嘅，但會比普通人難捉住囉

唔洗 我男朋友冇野識 淨係識打飛機

但男仔揀女條件好簡單喎
樣靚 大波 身材好 求其中一樣都得啦
其他條件一般都接受到

有錢我搭的士好過，除非你有錢到請埋司機啦
想搵個位拍車都難

星期五夜晚同埋假期排隊入商場停車場先on9

程程搭的士應該都平過買架車
養車仲要計埋時間成本
煩撚到

香港黎講車係奢侈品

agger
叫的士又唔洗諗停車

班狗公做爛市

其實比啲心機冇乜特別難學嘅，難精姐

呢個係有車唔揸 同冇車揸嘅問題

要鍾意扑嘢

部車長期泊停車場

你都可以要求多多 不過市場決定一切
怪啲女要求多不如提升自己水平

唔失禮 無車咪下位

反正apps㩒個制之麻

游水要勁過巴菲特 炒股要勁過菲比斯

d女唔會欣賞你分析得咁細緻
只係care你有冇car

J大夠長18個做愛姿勢

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

我完全唔覺得 ..

正常男仔只識玩失踪 求扑野
正常係指會識食煙飲酒 打機 愛宅在家 有時出街睇戲

利申 : 我係女

交友app個班女要你靚仔先肯同你做frd你唔靚仔咪話同佢哋傾計 連個chatroom都冇份你入呀

交友app啲女100個有99個都係咁
我都想做女人我都想有塊閪

Sad 車最煩係養佢
又要花時間 又要錢
屋企car park 公司car park
出去又要搵位 星6日 /假日 /煩忙時間
直頭想停車落車走
試過 由carpark 1-3樓行左2轉都無位
再行一轉地下都無 事但搵左個衰位泊
泊一陣比人話阻住 好在有留電話 慳320$
煩到仆街
有時揸下係幾爽 但試過就算

有車牌之後
發現搭車好過揸車

又唔使諗泊車
唔使油錢唔使停車錢
唔使用神去揸車
又唔使養車

除非鐘意去隔涉地方啦
咁搭車就好難

係比揸車用多啲時間囉

認同
自己學好多野
但完全無幫助

用鉸剪分幾層剪短啲頭髮，再用打薄刀修番啲層次
唔洗咁驚，慢慢剪就得

點解呢排咁多交友app圍爐post?

愛上個柒頭就係因為佢讀神科？

之前match過條女 都叫出過兩三次街 佢好鐘意睇劇 （我完全唔睇電視/日劇韓劇）佢一講啲劇集相關話題我完全唔識點回應 好撚尷尬
然後講平時生活/工作既話題好快就講完
有共同興趣真係好緊要

其實個方向錯咗
你有車 但係你唔揸
同你冇車揸嘅分別
即係話你無得選擇揸唔揸車
只可以搭巴士
無選擇權

去交友APP果啲勁到仆街
一係就幾種語言
一係就七大洲都有相
一係就靚樓多寵物
一係就勁高學歷
一係就職業好撚勁

你同人一樣職業收入 你都唔夠人玩
人地加埋父母幹
唔講以為見工

因為你地係唔同世界既人
識有女係幾乎成世冇坐過巴士/黨鐵
去到邊都有老豆/男朋友/阿哥揸車送 一係就自己飛的

你地D凡人係唔會明

cat girl 都未必so 你啦

班女多要求但本身佢地自己咩quali先

你都幾撚厚面皮 個名成個連登臭哂都仲上

呢啲點解要交友app?
btw點解身邊啲平凡人用交友app都揾到平凡人

A person who does not value him- or herself will expect someone else－a wife,husband,son or daughter－to be responsible for bestowing that value.

：要搵啲廢過自己嘅女

玩得既好多都係男搵SP 或者一日情 女既就係搵客或許有錢佬
梗係寫到多才多藝 而家邊有普通人玩交友APP
一係就勁樣衰 條件超差揀唔落 呢個時代仲玩交友APP 玩條毛咩

調返轉嘢唔使識得多，識表面個浸就得

無錢都可以行埋一邊

有條件唔等於好異性緣架嘛

我想講既係
好多女係好羨慕呢種生活
當佢地圈子有FD係咁既時候
佢地就會開始AIM搵呢種人
想令自己變到同佢D FD一樣

當然有冇資格搵同搵唔搵到就另一回事

玩app係咁, 邊有時間睇你內在
同HR screen CV一樣咋麻

咁都好高難度姐

有幾臭 笑鳩你班毒撚都唔得
班女自己質素低又要求高 市場會將佢淘汰 使乜你擔心

唔係
但係多咗好多覺得自己十八般武藝乜都精通嘅戇鳩仔
然後成日覺得自己識好多show off
就算真係有共通話題都唔想再同佢傾落去

呢d唔係女人既錯
因為真係好撚多廢男做壞規舉

香港咁撚多拜金港女都係多得d男士做壞個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由互相愛護變男方單向付出

肯AA=公平=依個係好女仔，娶得過
男仔唔請/叫人AA=無風度=孤鳩寒，on9

好多時只要做D明明係應該，公平既野
唔知點解會變左係加分位

女人做事方式係對人不對事
不理件事誰對誰錯，會盲撐自己友，好處係團結

男人做事方式對女不對事
不理件事誰對誰錯，會無條件為女神付出，盲目討好女性

所以男女對役既世界
好撚多男性既二五仔手指咬出唔咬入，用手溜彈炸撚返我方陣營，真心膠地射烏龍波入自己龍門，包哂女方洗費，支持女權男奴主義

所以女性好難贏唔到，有機會打都唔洗打男方陣營自己內訌團滅

所以做女仔真係易玩

中曬，但係啲女咁撚樣都好意思要求多多

我諗好少女真係睇依啲，女人睇個氣氛感覺為主

幾時都話溝仔開心過溝女

錯！溝女記住
一膽
二命
三功夫
前面果兩樣無，你先學十八般武藝啦！

哈，我就係你口中嘅「正常女仔」
但係我162cm，120磅

22歲A0

你d男人咪又係睇樣

之後發現條女有玩交友app

岩聽班女現實都冇仔溝
上到app變晒長平公主？

如果全部中哂但樣唔掂你又要唔要先

身邊女同事正正常常嘅都唔知乜9係交友app，樓主自己參透下

中晒 細個老母仲會讚好乖

有時都幾好奇以啲女仔既條件，洗乜喺交友app識人

有啲女好低質日日淨係識吃喝玩樂 講野學術少少已經hea鳩又比唔到反應 好難溝通對話又冇質素 真係養隻貓狗都好過

咁你都唔會搵個160毒撚啦

起碼高過我啦，又唔駛180嘅，170夠啦

咁你都算正常
但係你真係咁樣衰無人要？定係打扮問題？

樣衰

個個男仔（交友app）都係約左我出黎一次就無下文，從此對話都係hea re

我都試過溝現實嘅男仔，

我

metoo
不過都係溝唔到女

其實連登仔唔係一個人來

咁就我講，natural selection，唔適合嘅人就要淘汰架啦，而家又唔係強制唔畀男人識人拍拖扑嘢留精，咁都好開post

個post 500幾正皮7負皮喎

係香港咁弱智姐 小農賤種基因黎

on9我自己都有部車揸 你冇？咪要我車你？
本公主唔撚同人逼得架

絲打有無諗過減下肥，學下穿搭化妝？
你會咁其實好大機會係你搵親嘅都係d 中上樣。當然你自己當然會話對方正常樣，但由你嘅經驗睇得出對方外在條件都係比你高。
咁所以解決方法係降低自己嘅標準，可能搵個同你平排，差唔多高嘅男仔。
又或者你增值自己，令自己去到可以配得上你所要求嘅條件。
又或者等運到，睇下個天會唔會跌個比你。

一兩樣就夠
有時見到啲男仔好多戶外活動會有啲卻步
自己比較摺

有時會諗大家係咪為咗個profile嚟做依啲活動

識含識吞就得啦

態度正確